有冇人嚟緊會去Seattle 讀u

你地會住dorm定apartment

uw seattle?

係

絲打sat幾多分入
利申2022俾uw wl左

早晨

喔嗨唷!

你咩major先

點解你好似唔駛訓

sleep is for the weak

Business
去左seattle下邊個扎其中一間都讀得好開心
識有人住dorm都有人住apt dorm好似都ok 但係依家武漢肺炎最好唔好住啦
freshman bb唔住dorm都幾冇癮但今年應該都唔會有嘢玩
絲打直入major？識有人y3讀唔到自己想讀既被逼讀d 奇奇怪怪既major
好想去uw睇櫻花

好撚多人 好似香港花市咁 屌你企都就冇位企
business 不意外 大把爆分都入唔到
真心想入就轉cc再駁上去啦 會易啲 我識人business 係入到 但你要有4.0 gpa
我睇dorm啲圖勁樣衰 又貴

我係爭取夢入面見多你幾次。。。。

我係個暗瘡肥婆 記得我嗎

唔重要 我剩係想你開心

祝你今日都會開心

沒有你 我什麼都不是

我未去到咁重要掛

唔好睇小自己

我只係個普通人

留美師

你起其他人心目中可能係
但對我唔係普通人

學生師

因為仲未自首

唔好叉開話題

師妹/弟